連儂牆比班細蚊仔/學生哥/師奶玩你地都要反，唔通要呢班人上前線咩

有無去過連儂牆，幾多細蚊仔幾歲係到寫字支持加油，唔通你忍心推呢班細蚊上前線，定班細蚊/學生/師奶就無資格參與呢個運動